劇透注意 DMC5 任務名 冇圖

都話冇圖 有關個名係Vergil

一齊劇透

隻boss好似撚硬 諗返起之前dmc3最難mode
打撚到嘔血

推

Hold my devil trigger